邊度可以睇返廢物御理挑曾鈺成機同MYRADIO既片？

好期待！

屌你老母

我都想睇你批軍火到左未

呢個po私怨味夠哂濃，我鐘意

私怨台

挑曾鈺成機？

條廢物連挽鞋都未夠班啦

其實你仲柒

條片係25 oct 2013

唔好理何年何月, 係咪你黎先？

柒左就叫人唔好理